【10:09】警方證實Bosco當場不治

【10:09】警方證實Bosco當場不治
【09:50】事主仍未被救下山，但警方鑑證科人員到場
【08:50】消防員今晨8時24分在藍田廣田邨附近山邊找到事主，他昏迷不醒。

邊個?

件事好撚恐怖

厲鬼勾魂 無常索命

太急落山跌死啫

黃中澤

王宗擲？

郭葦諾倒斃山頭，警員封鎖現場調查。(張培生攝

被鬼殺

據了解，由廣田邨出發至發現Bosco的位置，至少要行30分鐘的山路才能到達。(張培生攝)

有冇人有整合版想知咩事

邊個bosco

聽聞有錢銀上既問題，比同行既人做低

【10:45】東九重案接手案件，消息指警方在Bosco身上發現有不尋常傷勢

佢班fd

唱k歌之王嗰個

哈哈 係啊撚樣

似II多啲

29個鍾會唔會脱水死定餓死？

以後仲點行五桂

厲鬼纏身
採陽補陰
收到不知名電話

搵法科師父睇睇

唔會
尋日都未去到好熱

天與地 家明 又係話佢自己行左落山

UP乜撚野

無記錯佢有帶水 但無帶食物

真係比人殺？

連登神探係時候出動

Cctvb話係

不尋常傷勢？即係點？不尋常到明顯死亡？

Tvb 果個？

我細細成人睇佢d 劇 估唔到咁快去左

rip

其實唔好笑...

頭先睇無記話懷疑係他殺
拉左3個人

【失蹤29小時】伏屍現場無密林 山路並不陡峭

Tvb話排除佢跌死個可能性啦 由謀殺方向查

身穿迷彩衫褲20歲青年郭葦諾﹝Bosco﹞，在失蹤29小時後，今早被發現伏屍藍田五桂山山山頭，警方正封鎖現場展開調查。現場消息指，警方在Bosco遺體上發現有不尋常傷勢，東九龍重案組已接手調查案件。

Bosco伏屍位置位於藍田五桂山的衛奕信徑3段，接近山頂位置，距離山腳的廣田邨要行山路約30分鐘。伏屍現場一帶山路並不陡峭，亦沒有密林，現場消息指警方已排除Bosco墮坡致死的可能性。

Lm

佢３個FR ?

馬田五官不正 疑被邪靈入侵 發狂殺人

會唔會又係警署“自殺”

然後close file

五桂山 月圓之夜

住山對面，尋晚1,2點見到有條友係山頂玩電筒，估唔到宜家死左

【11：44更新】警方將案件改列謀殺，3名與死者同行上山的男子被捕

舊post1001左,係咪呢個post繼續?

巴打有睇投巴個post?!

真係老謀 ？朋月

俾連仔講中

應該係消防員琴晚搵人啲燈掛

now:行山失聯男子疑遭謀殺,三人被捕

話事話,早排是咪掉晒啲恐怖公仔

連登神探贏啦今次

電話果個第4人都好可疑

真係班fd有景轟

連登神探

佢果堆fd係網友

可能根本冇人打俾佢，一切都只係大話

地政署承認拆左
事發地點距離啲公仔好接近

乜都係班疑犯up嘅

講打俾佢太易穿煲
所以轉講wtsapp call

點解消防同民安隊係着長袖而唔係短袖？驚曬傷？

拆完要揾替身

咩恐怖公仔 detail

成件事真係好恐怖

蚊咬 驚hi到野掛

Protection呀
行山不嬲著長袖

痴撚線

聽講嗰到好多觀音像定唔知人像
有部機24個鐘播緊佛經

利申我睇post ga 未去過

Rip bro

聽其他人講，Martin 同Bosco都係因為呃錢而臭朵，會唔會有可能因為分贓唔勻⋯

舊post 一開已經有巴打講,之後都係向呢個方向估

應該係俾人錯手殺左

whatsapp call仲易穿啦
夜晚晚女神whatsapp call佢叫佢去食宵夜呀

查返佢電話記錄

朋友殺人事件

真係Martin...

電話要check record太易了

好想知道成件事既來龍去脈 會唔會交待件事

剛剛行完座山，45分鐘都行得曬

Whatsapp encrypt咗 好似唔係咁易破解/拎到入面啲野

屌

上個post

連登仔究竟有咩職業做唔到

個人推測係咁

謀殺

用返bosco 遺體黎unlock部手機得唔得

連巴滿天下

究竟班fd同佢有咩仇

金錢糾紛

【11:35】現場消息稱，死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，警方檢獲一個染血背包，正循謀殺方向調查，並拘查三人。

神探燈中啦

其實連登咩尻人都有
係唔多出聲咁解

破案：爭女上山隻揪，肥仔落敗

Martin有平時出街都帶刀既習慣...

咁都好明顯下。。。

班友都幾on9,咁快比人揾番條屍

佢身上有不尋常傷痕

連登係咪有會員起重案組入面上班？點解分析得咁能準確？

D war game撚都好鐘意當左自己係軍佬

可以收埋部電話嫁嘛

凌晨四點山上人都無個啦
肯撚定自己人做
一係誤殺一係謀殺

半夜邊個會whatsapp call事主仲要叫得郁事主落山

諗一諗就會覺得martin既version 邏輯上無問題但唔合常理

如果係佢地殺 點解可以咁淡定等俾人拉
唔係咁自信以為查唔出啊？

Martin一丁友又唔似夠bosco打

集眾人之力 同埋我相信呢啲臥虎藏龍

d wargame友行山一定有軍牌

有軍刀

其實我算係識識地佢，條友自從俾人扑完頭之後，每日都會袋把刀仔出街

走得去邊
你又知佢淡定？

有，不嬲好邪果度

我估只有Martin係兇手
另外兩個朋友係唔知情
因為如果有3個人，條屍可以收埋在仲隱蔽的位置
Martin亦都唔需要作whatsapp call去解釋死者離開咗，只要3個人夾埋話死者跌落山就得

如果係錯手推左人落山，照計一早報警好過?

可能因為差佬都mon post

不尋常傷痕， 會唔會係俾氣槍射？
Bosco逃走果陣差錯腳跌左落山？

有可能誤殺
出左事唔知點做

屌你啦成班扮神探
個個講個可能性
實有個中

似誤殺多啦睇事後反應
廿歲仔殺左人冷靜唔到落黎點處理好合理

真心希望可以水落石出
Bosco好乖好生性,
單親但好細個已經出黎打pt time幫輕媽咪,
附近街坊都見過佢落唔少餐廳兼職.
諗到佢俾人殺害真心好嬲

利申: 同bosco住同一座

啲血可以染埋個背包 九成係刀傷 仲要係大動脈出血 好大機會俾人割喉

應該Martin 同另一個原本想打穫bosco 之後bosco還拖有人抆刀捅刀佢

最新消息唔係喎

其實都只不過係正常推理姐
不過警犬

留名

RIP

交友真係要小心謹慎

一個死好過三個死

(再次鳩up系列)

其實個martin咁定仲可以慢慢訓教..當佢冇講大話 條友真係接左電話/wtapp call真係要自己走 但係其實係另外2條友打比佢 等佢地分開左之後搞掂佢 再同martin會合 有冇可能呢

話訓教姐
邊個知

佢地有9個鐘做事後工作，但咩都唔做，殺完人啲證據仲要放翻係山上面。。。

小學雞多到

有冇可能佢只係扮瞓咗覺， 但諗緊方法着草

金田一

你唔好諗到個個連環殺手好冷靜先得嫁

Martin點會肯一個人攬哂上身呀

隔離post話死者收到廣告電話要落山

連登仔真係估中咗

其實幽默感嘅野.......
真係得小學雞先會咁玩

唔冷靜都至少有睇過下電影知點做啊

阿媽傷心死

如果係膈行個2個人打比佢，死者應該會同martin講?

有疑點, 點解4個人要無啦啦分開兩team? 正常行山都唔會分開幾team架, 而且佢地行開山, 咁步速同體能應該都唔會有大分別架

我想被自殺 黑警聯絡我

殺人喎
九日都未必冷靜到啦

好慘

你錯手殺左人坐低震下都冇左九個鐘啦

隨時而家所知的所有野都係作故仔

1. 死者阿哥打電話比死者，結果係「未有用戶登記」
死者到底收唔收到電話都係問題

2. 4個人行緊山，有咩藉口可以令死者一個人行開

猶差今次收埋哂d lan線未

神探又嚟料

似打劫被殺

我都第一時間諗起

仲要用刀殺死左佢喎， 點樣處理兇器都有排煩啦

根本半夜打電話而個電話又急到要一條友落山唔合理

好人好者點會分兩隊行

打war game 分隊呱

睇其他巴打講，佢兩個一齊呃人錢架喎，點會防佢⋯

好出奇咩，定你太後生

幾年前有單女嬰於九龍城遭人擄走，引起全城關注，其母親吳天恩後來被警方拘捕

仲有單弒親碎屍咪又係俾舊登講中

自編自導自演既案太多破綻

Serial Killer的確好冷靜

因為佢地心理變態

正常人殺左人唔知點做好正常姐

啲公仔好撚恐怖
夜晚行過真係嚇撚死

全香港仲要得幾個法醫

以後買刀都要考試
Btw人地扑得佢
佢要把刀仔有乜用啊
點快得過碌棍
除非佢日日都預備用刀仔搏命？

有冇尋晚個POST 睇下?

可能係馬田係近山腳殺咗bosco
之後就作bosco自己行咗落山
製造bosco自己落山出現意外導致死亡
而警察果邊話當場證實死亡係因為死咗太耐出現屍班

Martin 好似係IT 佬
係 World of tanks 個 連登whatapps gp 有佢

扮綁鞋帶比bosco行先
軍用電筒扑頭，暈左

再扑幾下
用刀放血

d軍迷絕對知點放血

有成9個鐘，㓎完漂白水，整斷兩節，運出公海翻黎都仲得啦

知情人士？

四個人分兩 team 行, 咁正路應該同熟 / friend d 既一 pair.
中間發生咗咩事, 去到咁樣呢...

佢屋企開裝修公司

想知後生關咩事 咁都有得講你都真係好嘢 俾個叻你

連登神探今次終於無炒車

諗起啊飛同荊無命

可能睇過法証先鋒呢

睇咗幾季CSI已經係法醫了

時間冇咁多...當你3點郁手殺人....最多比你去到5點

去到5點好多廢老上山....我睇佢伏屍地點係其中一條上山頂路....5點後一定多人架啦

利申:藍田友....座山行左不下幾十次

連環殺手應該真係幾冷靜
要做到幾單以上.！

咩野抄捷徑係迷惑警方
正常行山路行都好快到

純粹製造抄捷徑迷路比ii打死的感覺

啲wall game撚都痴痴地線
好多都心理有問題
會拎軍刀出街
疑神疑鬼

有冇個3個朋友d圖

lm

咩post?

到底咁夜上行既目的係做咩先？有冇露營裝備？

連登仔最叻就係9up 神探上身
誤打誤撞 撞撚中就話太多破綻

lan線破案法

唔係話佢要落山咩 點解無啦啦會上左山頂個位

以為我這樣討厭

點解咁快可以排除有其他人落手？

唔係去到下午一點佢屋企人物懷疑再搵人上山咩？

指明話WhatsApp call原因好簡單唧

普通call 電話公司有紀錄

咁個兇手咪作whatsapp call. 再處理左個電話佢 咪以為神不知鬼不覺囉

點計到last online 唧

次次都有人鳩up下d陰謀論

睇Facebook Frankie Fu個post
無估錯tag咗事主之外果三條友似係同行朋友

巴打係邊度得知呢個消息？

其中一個同行

今次真係謀殺

因為如果係其他人出手
martin冇理由唔死埋一份
又或者話有其他人既話 martin唔係兇手都係幫兇

喺屋企震緊

再下一個post係張gif 幾個人喺rooftop 夾手掉一條友落樓

其實佢踢人果下應該都跣埋落下

再人上山前都有其他人上山架嘛....呢座山好多人上去晨運架

咩叫冇理由，唔比有非法入境者？

未見過法官

可能係真呢

實有方法分開到既.

唔係話淨係同一個熟少少咩... 佢同martin都唔熟既..是但打比佢講:martin其實冇黎到呀！你隔黎條友唔知乜水黎 快d走呀！ 不過要佢秒信個電話內容 唯一可能就係佢個fd打比佢

可能另外2條友想害martin呢

又有新故事？

有留意時事既人對早年呢幾單自編自導自演既案應該唔會陌生
可能你個時無上舊登啦

有堆人真係講到連登仔淨係識鳩up，懷疑下都笑鳩人神探

但咁多人行都要隔咁耐先搵番條屍

要唔連續殺2個人以上先叫serial killer
好似係

著迷彩衫褲行山又係on9 唔計呢單 當你走失/跌落山昏迷左想搵你都難

利申 前wargame撚 出街會著迷彩 但行山一撚定唔會

抵死啦

非法入境者做乜要殺人先？見到著哂迷彩衫以為警察捉佢？
非法入境者見到Bosco得一個人，正常應該會逃走先，唔會即刻衝上前殺人掛

祝福聲想你都聽到

迷彩褲 橙杉點彩

ON9

係咪因為爭仔

咁諗會唔會係得媽田一個做?

一開始佢可能同Bosco有野單獨傾（錢）所以分開行
傾唔掂數殺咗佢
個背包又唔知點處理
無理由拎喺手因為要會合其餘兩個
唯有搵個地方推條屍落去

再作個故仔話佢走咗，特登講走既位唔近伏屍位擾亂

上年同一大班FD行同一座山
見到有兩個幾fit嘅大陸佬揸刀鬼鬼鼠鼠咁
我地估係山賊定或者偷斬樹睇水

其實都係三個可能性
1. Martin
2. 真係山賊
3. 真係正如Martin講，有仇家知佢行蹤搵緊佢要即時離開

凌晨嘅話，事主應該過程中會大嗌？理論上應該你山附近都聽到？
同行人事後協助尋人，係冷血定真係唔關事？

凌晨4點山上基本上無人
有人最多劫財 點會殺人唔攞錢

我一直都係覆緊紅字話冇9個鐘比佢善後咋喎...

你上山打夜Game 俾阿Sir問起緊係話行山啦

如果媽田拎咗佢個電話 咁係咪死無對證到底當時邊個打比bosco?

伱意思係非法入境者見一人就逃走，見人多至挑機？

認同屍體處理得一個鐘左右，不過兇器同背包就有好多時間處理

連登group有佢？

都俾人拉鳩左啦

真係有連登仔估中左
3個友人謀殺

所以根本係分隊打war game

可能根本無人打過俾佢添直頭

每月一度連登神探9up大會正式開始

口德撚

神探個朵你估流架

碌落山應該碌唔到咁遠掛

單case 如果冇左兇器同死者電話，就會變左口同鼻拗

應該幾多人都逃走
唔會挑機

見到弱者，例如情侶廢老先會考慮打劫

2係高位？

係未war game 2打2 馬田唔小心TK左佢呀

佢意思係非法入境者點解要傷害人

on9一問
如果當時係打電話
重案科技組會唔會聽得返當時既對話
照理唔係應該無可能個個call 都錄音咩
用wtsapp call 咪會易d 留底

唔會知對話

係咪誤殺 單野本身都知道晒有咩人同佢行山

點解要玩牆

咁辛苦偷渡入黎 冧完友又冇錢攞

好撚慘23：59明明唔係好夜但都比人當毒撚話正常冇人搵佢

乜post 求link

係咪咁多人無爬文又要鳩嗡
發現條屍位置係山頂位置

十個趣

分組玩癡牆

我這樣討厭

求link*2

至少都要check 下邊個打黎啦

求link

無講
只有警察先知

連登神探全面進場

Bosco想棄game，馬田軍法處治？

Martin點睇到個電話係whatsapp call?
如果佢見到個mon既話應該都會睇到係邊個打黎呀suppose

其實如果搵唔到個死因直接同果3個友人有關，只要唔好亂講野，都幾難入罪。
你話係山遇到啲非法入境者隊林佢都得。

電訊商應該淨係得幾點打出打入紀錄
如果破解唔到佢既電話
去WhatsApp公司查唔查到呢類紀錄？

著迷彩衫行山擺明唔想你地搵到佢

紅字睇唔明
即係一早死左
消防望條屍成粒鐘d 猶差先到?

係邊間得都個頭住 唔認得 太子做:

要幾多錢先會因為咁而殺人

綠色接聽畫面好易認，
如果真係做開衰野嘅人多數無相
個名要認真睇先睇到，你唔會無啦啦裝人掛
最可疑反而係whatsapp最後上線時間

要入罪的確唔容易，但你都唔好睇小猶太人盤問證供同埋搜證既能力
只要係傷口搵到d證據，盤多幾下再發現佢地口供不符，入罪機會就大返唔少

如果佢係反共義士
應該可以去中聯辦拎電話錄音

上山都要時間鼐

4點落山
行返原路走
都係靈實個邊
無啦啦係籃田個邊找番人?

一個就難盤姐 3個人比較易盤 尤其全部細佬仔

唔係原路走

如果無開過whatsapp淨係接whatsapp call,應該唔會計佢上線架喎

其實有d war gamer為左享受殺人快感而玩，好多鐘意氣槍既人都一樣，且唔係當一種團體運動，享受合作既樂趣。

係邊間做 我都係住個邊 太子?

知道係邊個打黎未?

如果犯人只有Martin一個
因為Martin一個人難以移動死者，又要趕往會合另外兩個人
所以相信發現屍體的地點就係案發現場（或者唔會相差好遠）

跟住要調查的係佢地4個的行山路線、另外兩個人最後見到死者的位置、發現屍體的位置到底相距幾遠

當佢行普賢佛院條路,最明顯既落山既路一定係落調景嶺

想問好耐
咩叫ii?

聽樓上巴打講係山頂位黎??
未去過 唔熟

非法入境者呀,連登依家真係

illegal immigrants=非法入境者

非法入境者

咩logic黎 中意槍就中意殺人

無錯
係咁夜之下
人只會行條岩岩行過既路走
只要一出番大路，點都唔會走失

csgo

我而家宣佈 連登神探全面進場

即係救護已經知bosco 死左
但要黑警黎先可以confirm?

真心唔識想知

其實成件事都係憑Martin 一個講出黎
1. 有機會成件事根本唔係咁
2. 3人有心引死者一齊上山，因為斷唔能夠幾個鐘就動殺機
3.. ii機會極低，比你係ii都唔會咁on9殺埋人

連登咩事,ii都有人唔知係咩

咪咁幼稚
你估真係買槍黎：i need to protect my family!!

呢樣野唔係咁可信
有時人地藍剔完個時間都冇更新

依家要確定佢地係咪真係分開行
如果係, 咁好大機會係媽田一個人做
可以問返幾點分開行, 幾點會合返媽田, 同埋位置相距, 推算返時間
3個人合謀機會細d

德州

仲要有人無知問,跟住啲人認真答,屌都唔屌下,好似唔識係正常咁

如果係iPhone會顯示番喺Phone Record度 Skype call都會

要夾口供邊有咁易

m記聚會就知幾多小學雞啦

點解唔推埋落山

ii係常識？

留言睇馬田被告謀殺

收嗲啦屌你老母死傻仔

【12:20】據悉，有人在助查時，聲稱與死者行山及欲登山拍照，惟警方調查期間，發現死者友人俱重裝備，穿上迷彩衣及帶備頭盔、面罩等登山，不似普通行山客，懷疑有人在山上打War Game。警方並且在山上檢獲一個染血背包，認為案件不尋常，昨晚已將案件轉交重案組跟進。至於被捕3人年齡介乎21至27歲。

【11:42】法醫到場驗屍。

【11:35】死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，似曾經中槍，將案件改列謀殺案，並拘捕死者同行3名友人。

from 東方

點解唔係

我又唔係好明，唔識所以問下又有咩問題呢?
佢好心好氣問，咁都要屌?
係呢d方面都要扮老屎忽又何必呢

係whatsapp出面㩒檢視都會變藍剔架好似

你覺得唔係?

3 人行必有屍

ii都唔知係咩你死撚左佢啦

係

無知一問
1）真係有wargame撚會夜媽媽走上山打wargame?
2）wargame會打2V2?
3) 係死者身上搵唔搵wargame槍？

子彈？

屌你就真係on 9 唔通奥運射擊又係為左殺人為樂 小人之心
再者你知唔信殺一個人要幾多焦耳呀 加上香港買d氣槍 聲又冇 後座力又無 有乜撚野快感
真槍你渣過未呀 on 9 仔

我覺得唔知都無問題 點解唔google左先

中槍

唔好話屌咁硬繃繃啦,最少都提點佢兩句,等佢知道自己真係好無知囉

打war game打死人

好心寒

氣槍過左果個焦耳真係殺到人架

會唔會係其實一早打撚死人，條友根本唔係4點幾之後先死

google 一search ii 都會搵到相關=ii非法入境者/ii偷渡

幾時死,法醫好快知道

咩係google???

正常人有乜可能連ii都唔識一係新移民再唔係就小學生

有無玩開槍嘅巴打解釋下
改過嘅氣槍有無可能打死人
係咪過2焦耳已經好勁？

槍王之王

我諗本身未定佢係他殺
發現有唔尋常傷痕就要call鑑証上去
利申 9up

依家啲人連google都懶

佢地用開百度搜索架

坦白講我試過射真槍 後助力好大 難瞄 未渣過真係會手震

跟著搜屋去搵 d 槍出嚟

google 係常識？

上山玩大焦耳槍既Wargame

曲線要講明 廢事有人咁樣都炒車

可能佢追曬post 又google完都唔知係咩嘛
無人係萬能咩都知，佢好聲好氣問我覺得無咩問題，又無洗放到咁大佢係咪無知，和氣討論姐

氣槍冇聲？ 唔知邊個on9
總之就大把借口話自己無殺意

真槍就咁開一槍 無帶耳塞就好似係你耳仔打一聲雷咁 2焦耳唔知 等睇槍撚介紹

如果真係打war game, 啲II見撚到四條友拎住啲槍跑黎跑去你都即刻匿埋啦
就算唔係 見到佢地著哂迷彩衫 都以為穿山甲巡山啦下話
所以II唔岩邏輯 除非個II係弱智架啦

玩過一次室內wargame,比BB彈射中都痛到仆街,如果痛得多會死,我諗自己當場死左
所以氣槍焦耳改大啲真係可以殺人,法例咁嚴係有原因

應該三個都有份 我估係大焦耳既槍玩 or 試搶出事。 之後驚得濟就夾故事話佢自己行出左事。

唔排除自己識改蕉耳

利申乜撚都唔識

之後發現張國榮D槍全部唔過12焦耳

唔尋常傷痕可能就係槍傷
四條友夜玩war game玩玩下玩出事
射死左事主...
之後作故仔話事主收電話後自行落山

暫時諗到：
1。約BC出黎跟本係個局，有心想殺BC?
2。話有急Call要落山，落手後，會合返另外兩人製做不在場證據？
3。話有電話Call BC都係其中一個人講法
4。最其怪一點就係得4個人就開Game?通常Wargame都係約一大班人
5。如果約BC出黎已經一早係諗住殺佢，成件事都幾恐怖
6。會唔會3人同時犯案？定1人犯案另外兩人知情？

原本諗住上夜山打war game
可能有人拎錯槍
一開槍就出事
跟住作故仔話收到電話急落山

即係唔係單純行山，而係上山玩war game
關鍵在於死者的致命傷到底係咩

既然玩得war game，中彈都唔係咩出奇的事
所以法醫先會話發現唔尋常傷痕
但係唔代表依個就係致命傷

即係而家有3個可能性：
1. war game的槍經過改裝，真係殺到人 (我個人唔太相信)
2. 上個post有人提過Martin隨身帶刀，可能係用刀殺
3. 用其他武器殺

唔成立， 如果有預謀就唔會啲大話咁多 Bug啦。 應該係臨場出事唔識收科

而家乜都未知 最基本殺人1動機係乜都唔知

似入左結界多

老老實實 咁夜上山無乜可能係打war game
我覺得個Martin係有心叫另外兩個一齊上
再搵藉口分開 單拖搞掂事主

唔覺得啲槍迷會拎錯槍囉。 深夜上山係特登試大焦耳槍就真

正常會試槍，點可能錯

會 睇佢fb連夜視都有

香港邊有咁易搵鎗，刀殺多

ii 敢搞佢地？

其實無想像中咁難

邊做

又結界 乜撚都結界 有冇咁撚多結界呀香港
就黎遲下講埋成個香港都係一個鍊成陣

黑風雙煞？

ching ho ball

改裝過

dummy來啫下嘛 邊有人會戴nv打山

國土鍊成陣

推論1:中結界回到過去中槍死返黎(ff)
推論2:三人謀殺

不過真係四點幾急call落山好難相信

早排單姦劫 咦家一單war game 謀殺案

加啲三角戀比無線又拍到廿集警察片出黎

推論2合理d

講笑要睇場合 仲要唔好笑

次撚次有人行山失蹤死就一定會有班人係到講結界結界 屌你咩 睇少d卡通啦你地 有咁撚多結界 一早有美國佬黎研究啦

嗰度位其實好難有ii,因為嗰度算係isolated既山區,要離開既話點都會經過翠林/馬油塘,而且又係咁入既地方
同埋嗰度都無乜地方好匿,條山路都幾窄下,亦都多人行夜山/晨操

有人試槍9射打中死者流血，死者發惡叫報警
因為3條撚樣都藏有超j改槍怕坐

糾纏間扑爆死者個頭

佢地個個都有plate carrier
就算用dummy板都唔係2/3Joule打得穿嘅野
要真係改到好大力先可能
但咁魔改法枝槍未必頂得順

另外上面有人話玩槍就係暴力嘅
我建議你去睇下美國憲法第二修正案

如果係三人謀殺既話 由佢地一開始講既版本已經加左好多料落去 點解仲會講兩人兩人分開行 咁樣咪姐係逼martin一個食哂
如果係martin一個做就唔同講法

睇個martin都癲癲地 同職員係war鋪打到頭破血流

有刀係身
痴線

可能set野係淘寶流野

咪係 做陰陽師啦屌

快撚d自首啦屌馬田老母 廿歲就死左真係冇陰公

聽講個時都係因為金錢糾紛所以俾人打⋯

會唔會好似搞笑西片咁
中途叫佢射一下睇下痛唔痛，點知一射就死

我都估淨係martin一個做，金錢糾紛，有刀大曬丫，筒我丫心口係依度

我只話其中一部份人姐

以後行山有人失蹤或者死都可以咁樣答佢地 係結界呀 哈利

「以下故事純粹虛構」
馬田，波士，朋友A同朋友B係War game發燒友 經常約埋一齊打War Game
每次打都發現波士好勁 點打都打唔死 成日比佢贏到
馬田佢地就問波士明明射中左佢 點解佢唔舉手示意死左 波士就話佢feel唔到有中彈
馬田佢地心諗：你條友仔 feel唔到丫拿 等我地改勁d把槍先
於是就約多一次挑機
到開戰當日 馬田射左波士一槍 因為太勁波士忍唔住痛叫左出聲
其他人聽到都有樣學樣 向著波士射槍報仇
波士嗌嗌下忽然停左叫聲
其他人見唔對路 即刻衝上前睇 結果就...
「以上故事純粹虛構」

你咁清楚。。。？

On9仔有樣睇

呢個講法幾合理 三個人有份無理由話分組行要Martin 食晒

真係上山打game唔會四丁友咁少掛
問下佢屋企人佢出門前有冇帶架生咪知

2焦耳汽槍BB 彈唔會打得死人
除非用獵槍射鋼珠，咁就有機會射死

如果3個人都有份既話
好難夾口供指向哂媽田一個
人性黎講, 你係媽田都唔會同意咁夾口供

氣槍同真槍比d聲根本就不值一提

呢個合理
唔少war game友過左J

我都覺得係誤殺，應該原本打算玩9佢

好撚多唔認識Wargame 既人係到9up

如果係馬丁做致命一擊

比兩個共犯夾住講呢

成個post d人都鳩up緊啦 一班就結界撚 一班就神探撚 一班就氣槍撚

香港射手聯會創會會長黎永權直言，如在本港售賣槍械的店舖購入氣槍，再改裝成超過二焦耳威力，其實是沒有難度，但當局並未立例規管甚或禁止氣槍改裝，而氣槍入口、存有及販賣各方面的規管亦嚴重不足，以致連由何人、從何處購入氣槍也無從查究。黎認為，當局應及早正視氣槍規管問題，「唔好等到有人死，痛定思痛先立例」。

射中bosco所以頭暈失平衡跌左落山有無機？

2焦耳淨係穿過氣水罐底 根本無可能死人
計過數起碼過70j先有機會死人
普通手槍子彈都幾百j 唔中要害都未必死

咁martin好快就比人供出黎

係，我以前都諗過類似問題

有，大力射中有可能會暈一暈

Bugaboo 巴

之前有ii架....前排差佬先拉左個....個賊竇就係藍田公園入便

但呢單野唔多似關ii事

氣槍可以改到打死人真係笑死
如果打得死人就即係已經用左80%真槍parts
而依D parts同真槍一樣係香港難買

一般玩完槍械的結構頂唔到
要大量更換零件

動手能力要高，要有工具

中槍唔代表佢致命死因

Dummy板=流野
點都有差唔多成寸厚嘅膠
同埋好似6094、JPC呢啲本身已經有幾層condura
又有padding
唔係咁易可以用6mm膠珠打得穿

我記得cctvb套飛虎好似都係講bb彈槍改焦耳殺人仲可以同飛虎打…
無記錯唐詩詠係做班wargame 友個leader

近距離打中要害

你自己Google 真槍幾多焦睇睇
真槍都未必殺得死人啦下話
仲要睇下打中邊到

參考資料

我懷疑唔係膠珠，有班game友kai的

唔會，頂盡會打腫。
之前war game 場都有單近距離射人

你老母 tvb就咪撚係到講啦

如果鋼珠就...

氣槍用真槍件基本上只限於外觀件
內部冇咩可能用到

到底Martin一個人做
定3個合謀？

買定離手

真係2v2 team deathmatch

應該係一個殺姐
另外兩個都可能估到或知道唔爆
警察問到因爲改左槍，慣性講影相唔係 war game

見啲人覺得氣槍可以打死人真係得啖笑

嗰集鳩到咁就無謂講

近距離+心臟/腦+鉛彈,十幾J殺到人架啦..

其實好睇佢身上既係咩傷
刀或cool既傷都肯定係謀殺
如果係彈傷，大可以即刻報警救番佢
未致於要由得佢死
結論：一定唔係唔小心，係睇3個合謀定係Martin 一個姐

好心你讀書啦

好撚無腦
有條柒頭仲要話有殺意既人先會打Wargame
低9能

有幾難分析

有咩動機要謀殺?

打暈跌落山係咪當一個人誤殺？

暈都可以係一個因素
間接令佢失足
但問題佢身上有大量血跡

諗唔明
但點都好
個3條友都知道一定個個都懷疑佢地
如果真係有心做死者
有冇咁豬呀

其實會唔會係另外果兩個人是但一個用改裝左個氣槍射中Bosco 佢暈一暈就碌左落山但又因爲佢地枝槍改裝過所以唔報得警 焗住要講大過 而馬丁係Bosco個隊友所以個大話要由佢講出口 總結就係：殺Bosco既人唔係馬丁而係另外兩個其中一個 馬丁係事後幫手講大話

不過就唔知啦，我又唔係PC

三個都有份啦 明明war game 講到變行山

邊撚個呀

不過幾乎可以9成係3個謀殺
比你係其餘兩個人
仲會唔會咁冷靜
比我就發哂爛上去一齊搵

鉛彈先係致命

如果有心改到咁射得死人不如用把槍一野仆死條友仲可靠

嘈撚夠ii 未呀你班on9仔

改槍好似不犯法

2焦下就無問題

咁樣既話差佬好快查到 好快破案

而家傳媒都未知動機 就算話4個人分成兩組都未知係真係假 亦都未知傷口係咩 不過呢煩case應該唔難查 真係謀殺的話

口德 +10分

個屋苑好細

講鬼故可唔可以自己開個靈異POST
我想睇現有消息同證據既討論

Rip

Agger

遲早有一個人 心理頂唔順乜都爆晒出黎 黑警又可以領功話經自己深入調查了

應該唔係wargame,人數太少

係試鉛彈改槍，中marco

呢d一見光就坐幾耐下

Marco屌人老味同講要報串

大家一驚就用搶托狂打媽co個頭

改到10joule鉛彈近射穿唔穿到喉？

你

係第一個post比我估中左

靜啦on9 去拜佛啦傻西

剔除氣槍論
我覺得係用刀插死先係正路

唔係3人被捕咩？

係 乜撚野結界呀個d 自己去講故台啦屌

成個鐘，冇救護人員現場急救？

定係呢一個鐘係假，只係嚇下嗰三個同行者，先話事主未死？

好大聲所以上山試？

agger

咁都有得威
俾個奬你好無？

+1, 我覺得martin最大嫌疑。襯佢行前面背刺佢

佢叫bosco

因為改盡係犯法

故意無人時上 山試

marco?

刀機會遠大過槍
刀似沖動殺 槍似意外殺

講錯姐

咁都有得丁

終於冇撞車

咁又未必 照返猶差講 不尋常傷痕
如果係用刀就講刀傷啦
但氣槍打粒子彈入身果啲一點點就不尋常啦

但係大焦耳氣槍應該好嘈 咁夜應該好易聽到

唔會大聲得去邊
同埋bb槍係完全唔似真槍聲
上山試通常係較hop up
同埋過焦既bb槍係屋企試都得 洗撚上山

中頸大動脈就有大出血

殺完人連埋都唔埋就咁棄屍山頭

Mar乜撚野co

肯定係誤殺或沖動下或意外
唔會plan定

加200攻

笑撚到我啊

邊個係Marco

原來第四人叫Marco

成身迷彩係屋試有feel咩
屋企野整爛要自己比錢

上山可能玩埋狩獵

Marco殺bostin

咦 知情者出現

而家有3個人被捕 列為謀殺案處理
而係法醫到場 唔夠1小時 咁一定係有重大傷口/表面傷痕 先懷疑係他殺
警察列案要非常小心 列得係謀殺就89不離10
拉哂3個係想知邊個先係兇手定3人都有份 當然唔排除係其他人做
而最離奇係3條友一開始係有幫警方一齊搵人
咁佢地係畏罪扮野 定還是真係另有其他人殺事主 咁就真係要等更多消息

diu笑撚死

ios10先會

神

邊個Marco呀大佬
鳩up都睇下background先啦

大把玩彈弓的人都係上山試

你其實曉唔曉

唔知點解比人負皮 做乜連登多左咁多認真撚

得la,比機會你吠下

20焦鋼珠已經可以攞人命 上面仲有小學雞話70焦都無乜事 20焦中重要位（頸）幾槍已經死得

邊位marco
咁你又曉唔曉

區區八九個鐘你肯定你最早？

柒頭皮扮晒野柒咗唔敢認

如果3個一齊做
咁應該有時間諗定個好啲既借口
但而家“凌晨3,4個收到個call"
應該剩係一個人做，要盡快作借口同隊友交待先作咁差

估計係Isco不死身左扭右扭比人用超技術拮完推左落山

唔關認唔認真事

而係句野真係太戇鳩唔好笑

其實大量血多數係刀傷啦
改鎗幾勁都好少會勁到可以殺人

等警方公佈致命傷先繼續估
費事炒車

Marco

攞把犯法既玩具槍係屋企試安全 定攞出街試安全？
如果佢係咁無腦唔驚人捉既 你贏

你太睇少槍既威力

真槍？bb槍？

廿焦中頸大動幾槍唔即刻入醫院已經收得皮

Bosco同Martin合咗體變Marco
剩低Bosco嘅軀殼係度

LAN 線破案大法~

估計係改到
5焦耳中頸身亡

討論正常都有對錯啦
炒車又點

掉佢鹵母cap埋圖讚自己，面皮都幾能厚下！

執口水尾

得啦 去拎個飯盒 走啦

今次有內幕消息幫到手

咪咁啦大家

無錯

二十焦 正常bb槍可能射一個mag已經唔洗要

Bosco

屌，見到咁多on9仔係度鳩up忍唔住出黎講下

首先，要改氣槍過2J十分容易，電動氣槍，可選擇更換槍彈弓，內管加大精准度同火力，氣動氣槍（GBB）大多一買返黎就起碼1.5J以上，要加大力度可選擇更換內管同用更強勁Gas如：恐龍氣同紅氣，co2等。

再姐，係呢次事件，若果支槍係更換左槍彈弓，更長內管，支槍係完全有可能過2J甚至更高，而且若火力過大，的確可以貫穿人體頸部軟組織

最後，我屌你老母穿可樂罐底1.5J就得，樓上話2J個個係on9

鎗王個陣哥哥話用真人試槍係唔同感覺

到底幾戇鳩先可以咁都拎黎打飛機
見工洗唔洗寫落CV

Sor lo

要

其實都幾撚心寒
嗰三條友仲要扮撚到好緊張咁

Marches帶埋把刀上山 係佢殺啦掛
斷估唔係有預謀Plan定先郁手

點呀

未知既最大嫌疑姐 不過都8 9成了

你覺得好笑咩 收皮啦

同埋電動氣槍通常使用鏈匣，最低一隻匣裝到300飛BB彈，而且電動氣槍可自行改裝更改射速，唔少人改到可以每秒打35飛以上，俗稱快頻

乜野Isco

鳩估破案

即使唔係他殺
深夜行山會比個friend自己落山？

梳囉

人都死左啦 連登神探 積下口穩啦

1.4-1.5 J 都流撚晒血啦, 上面有D仲話2J+ 唔會死人.

最冷靜係Martin 喎 ，條友事後返左屋企瞓覺

走啦on9仔

抽水抽到成條傻仔咁

Fb個求救訊號燈係咪係發現屍體位置亮出？

有冇報導link

條友本身都唔係d咩好人

仲要打錯字

咪係 抽水都要識字

佢屋企真係慘 冇啦啦死左個仔

【13：41更新】Bosco的屍體在山上一個僭建涼亭內被發現

身穿迷彩衫褲20歲青年郭葦諾﹝Bosco﹞，在失蹤29小時後，今早被發現伏屍藍田五桂山山頭，警方正封鎖現場展開調查。現場消息指，警方在Bosco遺體上發現有不尋常傷勢，東九龍重案組已接手調查案件，並將案改列謀殺案處理。

Bosco伏屍位置位於藍田五桂山的衛奕信徑3段，距離山頂約20米的一個僭建涼亭內，相信涼亭由其他行山人士搭建，旁邊更有人造引水裝置，警方已用帳篷將涼亭圍起調查。該處由廣田邨出發，要行山路約30分鐘方可到達。現場一帶山路並不陡峭，亦沒有密林，現場消息指警方初步排除Bosco墮坡致死的可能性。

口德撚開始進場

5米內的確會流血，大多數係淤傷加擦傷

最重要係不尋常傷勢 法例上既定義係乜?

其實爭執推撞下都幾易出事

呢個我唔敢亂咁判斷
又唔識佢真人
佢係嫌疑犯好自然會覺得佢做嘅所有嘢都係壞

More?

梯級仆死有冇可能？

收皮啦 叻啦

連登係精神病集中營

發現有唔尋常傷勢

無列為謀殺案 唔會係意外

到而家都未知點不尋常

要搵支GAMO 要改過先有100j （外國氣動獵槍 香港有售 但並不屬bb彈玩具槍
用個支仲要單發 要槍殺佢除非本身條友本身好撚勁 唔係既話好難一槍中頸

上網呃人d真品
我唔覺得會係一定正常人/好人

依個真

睇親呢d post 都有人口德撚口德撚
又唔係好笑

On9

應該炒車撚會進場先

D小學雞以前比人串過發脾氣

我有朋友識佢，話條友成日都話自己好有錢，一身真品之類

有冇人用航拍機飛去睇下

利申：9up

【13：50更新】Bosco伏屍位置，為接近山頂的一個僭建涼亭內；死者屍體已由消防抬下山
【11：44】警方將案件改列謀殺，3名與死者同行上山的男子﹝21-27歲﹞被捕

可能講緊同周圍環境唔附合既傷勢

首席連登神探

樓主係咪射到成個moon濕曬？

打錯

呢個post好多對槍械一知半解嘅人係到唔識扮識
香港係冇咩可能俾你將枝槍改到咁大j數，就算得啲零件都負荷唔到
其次係頂到啲力嘅零件都入唔到香港
膠珠也好、鋼珠也好，打得死人嘅機會係極低，基本上冇可能

動機會係點？又唔靚仔(即係唔會爭女)
又唔係有錢。

識好多war game友都係仆街，對呢類人好反感。

同埋夜晚黑咁靜, 要有咁大力量ge槍, 一定會好大聲

Marches又邊位
唔通上山4人組名單係
Marches
Marco
Bosco
同Martin

連盈神探又一智破奇案

唔係話同行其中一人同死者有錢銀轇轕咩?

可能行行下傾開呢個問題, 之後有人好嬲, 再唔小心...

發夢打街場見過有人把Tanaka m700 aics 改到4點幾都係好細聲⋯

初初佢地報稱行山，點知屍體發現wargame的彈痕
所以就係唔尋常傷勢

至於有冇其他唔尋常傷勢，例如刀傷、鈍器挫傷就要等警察公佈

bb槍真係無乜可以大聲到真槍咁

夠唔夠大J到可以殺人先?

如果咁易改我相信軍火商一定請佢改良武器

Bosco伏屍在接近山頂的一個僭建涼亭內。(伍嘉亮攝

如果有槍傷點人會咁柒 即刻要認啦 唔通真係以為無證無據呀

以後唔撚睇蘋果
痴線啲logo

我就係要睇黎d

有冇玩過air gun? 用co2一次一粒個啲，喺外國買左拆散當氣槍parts寄返嚟。砌返落去枝港版度可以輕鬆過火，用埋痰罐仔，我覺得近距離要殺人應該唔難
利申：發夢聽到

唔知有冇人諗過可以咁
分開行，跟住真係有人call bosco(你當真係叫得郁佢落山)
Martin自己行去搵返個兩個朋友
但其實call佢條友係另外兩個朋友嘅同謀
中途個兩個朋友殺左佢
之後扮冇野會合martin
利申鳩諗唔係當自己神探

會唔會幾個打war game, 點知改槍傷佐，頂唔順自己一個走先，去到涼亭休息發現其實傷勢嚴重，最後rip埋

獨家野加logo 有咩問題
電視新聞都會狂播自己獨家野 做媒體係爭呢d 架啦

應該係刀殺，再造到有第三者ii，加埋WhatsApp call 咁就無證無據
把刀電話佢應該處理左
但 WhatsApp最後上線始終證明到martin講大話
最後都要認

受傷仲會唔會畀佢自己一個走先
得返3個人玩咩war game...

表面證供全部都係指向Martin

其實martin點解咁肯定係whatsapp call?
Bosco就咁聽電話, 除非gut個頭埋去睇, 否則旁人唔會分到普通電話定whatsapp call...
定係martin話「bosco收到whatsapp(文字), call佢落山」而唔係「whatsapp call」

因為martin話bosco自己落山, 最後係山頂發現條屍

冇追晒成單新聞
但係公佈左係槍傷啦咩?
同埋傷嘅位置都知道?
佢地全部都係war game友?
我諗緊除非要好近
如果唔係夜媽媽點射中

係囉 好似個個都覺得係martin咁 其實另外2條友都有可能...仲有其實佢另外熟d個個fd叫佢落山分開佢地其實好易

畀人抬入去 定死之前走入去?

Whatsapp 有加密，就算要查都查唔到

屌你呢個REPLY瘋狂錯宇

如果佢用IPHONE, 又用指紋解鎖, 唔知死左解唔解到

其實martin話佢whatsapp call可以用最後上線駁到...
無論文字定whatsapp phone call, 一上線就會轉時間

條屍都搵到，驚乜冇指紋

但如果佢唔教show 最後上線又點樣知？

條屍喺涼亭內搵到，要 check 下三個同行者既手機訊號睇條路線，假如好似口供講係死者先行離開，就代表有第四人

有show

就算唔關個3條友事話佢自己落山，係邊個位開始講bye bye? 最後一面係邊度見？ 點解條屍反而係山頂僭建涼亭？
大把想像空間

原來真係睇得到

好彩佢有show姐 如果無真係好難知馬田講真定講假

係whatsapp 急call, 唔係whatsapp call 成班on99

成件事到依家主角一把槍都未出現過
所謂槍傷可能係早幾日打完game留低

同埋如果佢無禁份whatsapp睇嘅話 真係會無上線時間 你就咁係lock screen 睇邊會有

咁個wtsapp last seen都會轉啦

因為好多content farm、backup佬偷相偷新聞當自已個網既野
用黎呃like呃廣告賺錢

正傻閪

咁又唔會，講得中槍一定係流哂血果隻

連登仔一早估到係比人殺

其實有冇機會係用超過2j嘅氣鎗打中頸動脈再失血過多死

利申 冇追晒post 先自膠

2焦內嘅槍係打得入肉但打唔死人
要打得死人 把汽槍會頂唔順散晒

錦程巴話齋 佢無禁份whatsapp睇嘅話 真係會無上線時間
而且 有冇whatsapp 依件事都係問題，因為死者係山頂，唔係下山途中

假設作真係有收到whatsapp同因爲whatsapp 內容而決定自己一個人離開，（例如有熟人同佢講 你屋企人出左事etc)就有可能真係自己一個走，有機會佢無禁落個whatsapp度睇 只係彈出黎果陣睇左內容

大家都急急腳破案亂打字

話唔定已經拎返屋企都未定，之後先返現場

如果係山頂就唔似淨係martin喇
係諗唔明點解咁講
Martin肯食死貓？
點解報分手地點係咁前段？有咩好？

係咪 sure 報稱分手地點比實際死者發現地點早？如果係，件事應該更出人意表

唯一可以check到係咪真係有whatsapp搵佢 真係要拎條屍擺隻手指落部iphone到開黎睇

呢條友乜水

似係非法改裝手槍

btw我覺得就算有人whatsapp 搵佢 可能都係第四個人黎 如果依3個人真係有意圖想做鳩佢嘅話 whatsapp佢個個就係幫兇 幫手引佢落山 反正落山條路佢都問另外3個人 要跟住佢落去再殺唔係問題

有幾難估呀傻閪

有bosco Wts d人掛

諗唔明 點解會棄屍係個咁明顯既地方 求其掟入草叢都好啊 個三條友本身咁大嫌疑仲咁光明正大棄屍? 咁會唔會係其他人做

如果係iphone就係

個涼亭好多人會上去....點會到今朝8點先發現

應該係唔小心玩出火(意外),之後想掩飾

未行過果頭.
但星期日, 成日都無人經過?!

鍾你老母

3星都得嘅 有d機都可以用指模

我覺得應該係martin殺，因為如果係三個一齊殺個故事無可能只係會對martin不利

依家佢地一行四人分兩組行，bosco死咗個矛頭會明顯指向同佢一齊行嘅martin

如果係佢地一齊殺嘅 martin無可能會比個責任由佢自己一個承擔

所以只會係martin 殺嘅情況下先會講個咁嘅大話去掩飾

咁點解要跟佢落山 唔係山做低佢
定係你意思係3條友俾條落山路段佢 條路有埋伏咁？

不如估下為咩殺佢？

個涼亭係上山頂必經位黎...閒日都大把廢老上山啦....真係唔明點會到今朝8點先發現

死人既指紋仲可唔可以解鎖

打野戰出事？

消息指，有人在助查時，聲稱與死者行山及欲登山拍照，惟警方調查期間，發現死者友人俱重裝備，穿上迷彩衣及帶備頭盔、面罩等登山，不似普通行山客，懷疑有人在山上打War Game。警方並且在山上檢獲一個染血背包，死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，似曾經中槍，認為案件不尋常，昨晚已將案件轉交重案組跟進。

Source:

相裏面唔知會唔會有隊友A同B，Martin就返家訓，如兇手係其他人，定兇手係相裏面？

如果直接係佢地行個個位到做低佢嘅話 比差人發現就一定會指向佢地 而如果佢地係搵人whatsapp佢 話有急事引佢落山 再由佢地比嘅個條落山路上做低佢嘅話 未可以好似依家咁樣扮係佢自己走先之後唔見左

我未死好難答你到喎巴打

點解唔得除非花曬啦D指紋

表面上係 但諗唔明點會咁on9就咁棄屍係涼亭呢啲咁顯眼既地方 一係martin真係咁on9 一係事主本身未斷氣爬翻上個涼亭度

好似當年高天鷲咁
係山上打撚死左個心就埋屍

如果兇手係Martin, 相入面肯定冇佢。 因為當時佢係屋企瞓緊

聽講指紋就算有受損都可以scan到 好似係

WarGame界其實好細，黎黎去去都係果幾堆人

如果ANDROID熄左機要畫圖先開到機
指紋只係用黎開MON

會唔會發漲或者皮膚腐爛 ??? 做防腐會唔會影響指紋 ???

最下圖 左1 咁似Martin

笑撚咗一陣

iPhone 都係
重開就唔可以用指紋

佢地啲衣著都唔算十分迷彩 唔係war game嘅gear

因為冇咩直接利益,

所以應該係出左事(可能想嚇下佢,點知失足之類)

之後大話愈講愈多

一定要入pw

唔好玩啦爭咁遠

如果三個人都有份
點解要擺在個亭，夾手夾腳掉落山都得啦

陷家拎喇

短時間應該仲用到,除非過幾日

星期日無人上個亭？

其實搵wt's app 攞返資料睇得唔得

【14:56】警方將於下午4時交代案件詳情。

4點應該問曬3個朋友

Google Maps 呢個位?!

第二晚嚟

倒底係咪Martin呢？好緊張

打撚到佢認

唔好最後講發現有羅生門+疑犯自殺

今次要3條lan線

一條掛3件

條屍俾人搬過黎

發夢收到風放返同行兩個 無放孖田

一定講到唔清唔楚
咩搵到線索, 鎖定疑犯, 唔方便透露
進一步再同大家講

謎底終於要揭曉

廢老可能以為佢訓咗唔出奇

好緊張

真兇係廢老!?

Bosco落左山然後再上返山先俾人隊冧 點睇

估左成晚 終於開估啦..

廢老真係好撚廢

星期日凌晨上山, 4am 失蹤 > 星期日早上, 中午, 夜晚 > 星期一早上8點半先搵得返
星期日早上, 星期一早上 啲阿伯照晨運應該會見到 ???
加上星期日應該點都有人行衛奕信徑, 應該會見到佢

除非佢身處涼亭係星期日早上打後嘅事

會唔會封左山唔比人上？

我自己用HTC One M9+相機升級版turn-off部機再開都係用指紋解鎖

sorry

圖中個位係山頂(附近最高點)....而個涼亭係山腰...唔少人上頂前都會係到抖下先上去

上山頂有幾條路....但呢條都唔會少人到8點先發現個失蹤者掛 好奇怪

呢 d 亭, d 阿伯上去晨運, 一定去坐下㗎喎.

佢果班係上去著軍服影相，唔係打wargame
玩seal最鍾意咁

係咪失蹤咗之後個日已經封咗山？

上面寫距離山頂約20米喎??

屋企人星期日中午報警
星期日晚成立指揮中心搵人

我諗開得記者會應該都掌握得多証據掛

唔會咩都未查到就開記者會

好緊張

咪住先
呢單野好似係星期日大約夜晚七八點先揚出黎
開始上山搵都係失蹤左16小時之後既事
中間既時間 真係有足夠時間去做野喎

猶差唔該唔好俾疑犯吊哂頸就真

咁我誤會左係山腰個涼亭....但我講個山腰涼亭同發現失蹤者個涼亭都係同一條上山既路

都係等差佬記者會

但星期日個到都幾多人行，應該無咁易做到野

但martin無理由將分手地點講早咁多

所以內情先出人意料

玩真槍？

訓教=做野

星期日凌晨：上山, 4am 失蹤
↓
星期日早上：涼亭未發現屍體
(正常應該有人行過山頂涼亭, 衛奕信徑唔會完全無人行)
↓
星期日中午 (家人報警)
↓
星期日晚上 (成立指揮中心搵人)
↓
星期一凌晨
↓
星期一早上(8點半山頂涼亭搵返)

如果經歷完上次都仲衰多次 我諗形象真係插晒水

玩真槍先唔洗重裝備
反正中左係咪都死

姐係有人搬過條屍或者可能係佢未死自己走番落去

指揮中心8點先去涼亭?

9估...
屍體係紅字個段時間先係涼亭出現

其實有冇可能係撞到II
因為著曬裝備比人以為係真警察

三五成群😦

要估快啦 四點開估丫
建議諗下martin報分手地點點解會比個亭前咁多

開盤 我訓身買猶差鳩up

Marco?
Martin?
Bosco?
咁都有得笑

進一步調查

4點鐘結界撚可以收皮

星期日凌晨：上山, 4am 失蹤
↓
星期日早上：涼亭未發現屍體
(正常應該有人行過山頂涼亭, 衛奕信徑唔會完全無人行)
↓
星期日中午 (家人報警)
↓
星期日晚上 (成立指揮中心搵人: 救援隊, 消防員, 民安隊上山)
↓
星期一凌晨
(再有民安隊員, 消防員, 救護員到場, 郭的父親偕同2名男女親友到場)
↓
星期一早上(8點半山頂涼亭搵返)

僭建涼亭

連登仔連條咸魚都未見過已經知道來龍去脈，好屈機囉！

之後過幾個月香港突然出完一堆紅光係邊境 國土鍊成陣出現我地全部做哂腎者之石嘅材料

會唔會係自殺

除非第一次一齊玩姐,

唔係有改槍應該一早知,

如果你話有人唔小心殺左人/犯更嚴重罪行,

俾bosco見到,想滅口就唔同講法

估計陳屍現場唔係第一案發現場 死者估計係重傷之下昏迷左廿個鐘以上 ，醒返發覺俾人拎走埋電話 再爬左上去涼亭外 希望俾人發現 但最終昨晚凌晨傷重死亡 。

有冇邊度直播 係公司偷睇

自殺跳樓都得啦 洗鬼上山搞咁多野咩 除非佢想呃保險姐

如果死者有心莊佢地,真係3條友水洗都唔清

個蘋果好煩 落水印落撚到咁

類似blue whale個d
收到指示 所以先咁急走人

最後半個鐘

咁黎淡化上次件事
你老母係咪豬黎

收到風MARTIN都識偷lan 線

d水印做乜撚野

不尋常傷口 應該唔係自殺

四點鐘呢到起碼有一半人潛水，我寫包單。

原來閣下先係神探

等睇結局

hkpf facebook page

廢老老花+迷彩

廢老: 一朝早就訓起到唔返工做嘢 廢青

廢老: 廢青唔讓座

中槍死姐係改過槍啦

Chinese question first
極速破案

我估係夜晚打wargame
Martin 改槍射中bosco令佢受傷
bosco威脅比錢先幫手隱瞞
結果martin一怒之下用槍狂射bosco
Bosco慌亂之下逃走
結果失蹤
Martin不知所措結果番屋企訓覺

呢幾日唔係
係呢單野發生既同一日我都行過果到
女友仲話好唔舒服

其實推理下有乜問題 有話一定係咁咩 成班友出黎串柒柒做乜撚

啱呀，返工無聊推理下都屌人神探

鳩小陣啦 屌你老母

恐怖在線會唔會講下呢單野 好撚恐怖

阿一

果邊多三叉口, 唔係行同一條路, 見唔到都唔出奇

謀殺案有幾恐怖

如果係打war game分組2打2
Martin應該同bosco同組 點無啦啦打死左佢？

話明獨家相
落重水印好正常下話？
又唔見得好影響張相

8

隊友太廢，troll game

大或者以為打機tk再救可以有返一半血

諗番起
佢夜9麻麻同個疑似兇手上山
都幾撚恐怖

我只可以講 佢地上山目的唔係打war game
唔洗再諗tk

有冇Martin 相睇下，可能識佢

早幾年咪有個war game友射殺貓囉
仲有個射街上途人呢
根本好多war game或迷氣鎗都鍾意殺戮

點之直接骷髏左

好似知好多咁喎

事後諗返都好心寒

9 UP

其實係拘捕定協助調查？

就黎4點
坐定定等睇直播

全世界都留意佢
佢有一絲唔岩
都捉撚死佢
咁大壓力之下
如果佢是兇手
就必定有犯錯

即係只係martin一個
只差理由同過程

1600

求直播LINK

咁快可以出黎話交待案情應該MT認左?

痴撚線
你個理論同阿媽一定係女人
所以女人一定係阿媽有咩分別
打war game當中當然可以有痴線佬 鐘意殺戮
咁就代表全部都係
外國夠有毒撚無啦啦揸支AK返學校掃射
香港都有唔少人毒死小動物

你根本完撚全以偏概全

留名睇文字直播 係公司開唔到睇

正常丫,3個人合謀的話,件事應該冇咁多破綻

+1

中國都有好人

求文字直播

有冇直播link ?

你地d死港豬乜柒都唔識就收皮啦，一見個槍字就嚇到賴屎咁

Tvb有冇

有冇直播link

屌 又話4點 紀律部隊有冇紀律啊！

83台應該有

水落石出了

咪撚係
岩岩仲屌7左有線
幾百個新聞台都冇播

東網 @ youtube

未開始, 但影緊 d 咪牌

好撚垃圾

咪就係

遲到

香港警察

屌你遲到

未撚寫完個故姐

呀sir

1609

阿sir遲到唔到你管

全部同我罰企扭耳仔呀！

呀sir做野唔洗你教

警察部請個D編劇可唔可以寫快D

大隻佬

痴撚線，你唔識字㗎， 有人講到全部咩
唔通你係war game友， 起撚晒剛

喂 屌你 真係好撚垃圾..

開波未

83台突然彈個現場直播出黎
點知係永升見記者

哈 有冇咪啊 嗌佢出黎啦

果三條友仲掙扎緊
比多少少時間阿sir同lan線

警方發言人前腿不良於行

有無link

呀sir做野

咁我想問下你嘅好多係指幾多
9成? 8成定7成? 玩捉字蝨啊依家
唔係war唔war game撚問題 而係你成個concept錯哂仲聲大夾惡
連登d小學雞真係多撚到

淨係聽到啲記者講嘢
出嚟未

點都搵個人出黎先啦

盧海鵬試咪

邊度睇

白粉報fb

有冇人突然細聲左?

東網live影住班攝記係度9up

我都聽到呢句

前少少咪有link囉

個口形做埋之後果句

屌阿83台無

香港記者

1001

未開始呀

有線單嘢有乜好講， 都係講嗰堆廢話， 個台又冇人睇， 把撚

條友出嚟抄牌架咋

推你老母咩

點解開頭新聞話係昏迷
之後睇又話當場不治同伏屍

開始

唔撚想知佢邊個注資

係佢呀 黑衫果個

好似嚟啦

好似有人出黎啦 屌你老母1616啦仆街

黎料

呢樣真

屌你83開始先去廣告
東網又勁細聲

昨日下晝接獲 家人 報案指失踪
經過通宵搜索 0820 wilson trail 五桂山山頂, 山坡向藍田方向 擝到

唔係係涼亭發現, 係山坡發現再搬番上去

肯德基咖啡

姓 嚴

感激

三個造9佢

誘騙佢上山喎

用刀

1日

三個一齊做9佢

哇 用刀啊

多處刀傷

死亡時間超過一日
傷痕係利器, 冇槍傷

頭面頸有多處利器造成既傷痕

邊個姓嚴？友人？疑犯？

多槍利器，唔係槍呀
東方

氣槍撚正式收皮

似有預謀多過錯手

利器 無槍傷

拉咗三名男子 , 仍然扣查當中
朋輩誘使死者, 施襲擊
死去超過一日
臉, 頸, 頭有利器傷痕

法醫未講到致命傷勢

唔似誤殺
有刀傷

馬田

屌佢老味勁心寒

咩料都冇

頭 手 腳 被利器攻擊 無槍傷
繼續討論2焦耳啦

利器

警方咁樣講 ？

面、頭、頸有利器攻擊嘅傷痕
但無槍傷

刀撚有得打飛機

初步估計

初步相信係謀殺案
姓 黃 嚴 周 男子21-27歲
朋輩之間玩開war game
面頭頸-->多處用利器襲擊既傷痕
冇槍傷

所以唔係得Martin ?

Now新聞直播，法醫話頭頸部有利器襲擊傷痕，身上面有BB彈傷痕。犯案動機未知，初步估計係上山打Wargame為由，誘使死者上山然後殺人。

死者單親,但有裝備玩WAR GAME
估計係有人借俾佢但想屈佢買
死者當然就冇錢買啦
諗到打到佢肯俾點知玩大左

我估中係個局

話冇槍傷?

冇槍傷呀

好恐怖

單親一定無錢？

連登仔真係時刻留意直播 咁快

屌你 痴撚線...好撚得人驚
好彩冇乜點得罪人

毒來毒往條柒頭呢 話自己估中好威威 柒撚哂啦你

on9冇極限

係將軍澳警署同西貢區分別拉3人
將軍澳警署應該就係個2個fd, 西貢區應該就martin

刀傷...冇得講啦

呀sir啲英文真係正

差佬依家重覆 in english

聽乜鳩 都話有刀傷有槍傷

虐殺